+++
title = "更新集群 Token"
description = "更新平台上集群的 Token。"
weight = 13
+++


您在平台上创建或接入的集群，如果出现以下情况，可能会影响您正常使用集群，建议您更新集群的 Token：

* 集群的 Token 已过期；

* 集群的 Token 被泄露，存在安全隐患。

**前提条件**

您已经为待更新 Token 的集群生成了新的 Token，如需帮助，请联系我们的运维工程师获得支持。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

1. 单击左侧导航栏中的 **集群管理** > **集群**，进入集群列表页面。

3. 单击待设置 ***集群名称***，进入集群详情页面。

3. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新Token**。

1. 在弹出的 **更新 Token** 对话框中，输入新的 Token。
	
1. 单击 **更新** 按钮。	